依個香港Vtuber MK妹好有傳統香港網絡文化！

屈機人設，係把聲唔夠MK

拿我罷公不罷私嘅 所以有得我哋圍內私了okay?

推

自介片已經咁高質

垃圾
連創作都唔駛做，直接攞大家都識嘅現實人物mix埋一齊就大把人衝
攞盡前人光環

完全認同
可唔可以唔好咁樣都紅到

人哋普通二創個角色出嚟，要點樣演繹都係當事人自己諗
又唔係完全照抄一文不值

只係佢外型同簡介對班老屎忽比較有親切感，第一時間見到會笑出聲

不過個皮好似同凱婷撞咗風格咁

咁老實香港一大班vtuber 都係度扮日本妹做乜鳩
俾d 港產元素黎啦

真

咪推左== 都無人識

把聲唔夠閪

要扮mk妹嘅話too young喇
暫時無咩特別之處吸引到我
觀望中

把聲唔似MK妹 似弱智多D

一直有樣野唔明
點解港V要用日文名，同埋啲片嘅title用日文漢字(咩初配信,自己紹介)

聽落去似tvb啲日文配音

會計妹幾時出道

好多都係咁

屌個皮好香下喎 想推

點解把聲好似男人變聲咁嘅

屌呢個真 要推日系 點解唔推返日本果d

踩左先

有冇睇fbk個變聲器 勁屈

岩岩望到 好似仲MK

但係個外觀又唔夠MK

把聲完全唔掂

屌你老母 毒撚用變聲器

仲有樣野就係香港vtuber9成都係素人，唔同平時啲出名嘅日V，佢哋全部都係實戰老手，所以直播效果同港V差好遠

冇辦法，人哋達哥level變成V
香港咁耐都係得一個達哥

支持港系vtuber！但可唔可以出返粗口
同少啲懶音

外型唔係照搬？
佢創作畫吓漫畫 玩吓cosplay都無咩問題
但佢係照搬當自己嘢其他v都要自己設計外型呀搞人設呀咁先係屬於自己嘅角色呀嘛
兩支煙凱婷mix埋吹煙粉紅衫mk妹就當自己嘢，設計？

佢諗到要惡搞依個形象就要跟佢一世
並唔係照抄攞完話題冇後果

賺完個浸熱潮錢，俾錢換個畫師畫新角搵鬼知？
跟一世

得罪講有邊個港V收資平衡

蝕同賺會話你知？
但我知上面白毛個個v一定好有心做，俾心機設計自己個人設，唔似件垃圾懶閪mk

大把港V台V連收益化門檻都未過
市場咁撚細玩下惡搞都唔得
十足嗰啲捉頭像撚每次都要人哋搵埋source貼埋使用許可先滿意
啲頭像警察連人哋私下問咗OK都唔滿意
本身個MK妹就冇版權，而且玩咗咁多年個本人都冇上嚟出過聲
係唔係要問准本人先准其他人惡搞佢

之前咪又有個 凱婷...

因為自己鍾意所以無視佢偷光環

只要掛名凱婷mk妹就有護主犬
上位快過班妄想靠自己努力嘅原創v

唔覺得個瞓啦柒頭MK妹有光環

紅左tag我

我都唔知點叫呢個現象
熱度？
點解香港網民咁鍾意爛口mk妹
本H漫賣爆，熊仔頭收kaying拍片，周圍都講凱婷

如果真係咁公廁，佢扮唔到出神入化或者創造唔出自己特色都會自動收皮

例如佢把聲真係唔夠MK味

之前牛佬啲港產漫畫都好受歡迎
啲人係中意嗰陣港味啫

Lm

得罪講人哋頻道咩都未有有咩好反，假設出到嚟賤到天使污墮咁咪要反

睇開老味

對佢抄凱婷既skin我無咩意見，但做vtuber唔係賣下gimmick就有人睇，期待佢之後既片
btw香港v呢排覺得小林あいす幾高質，值得一睇

依個真呀，你開波搵嘢呃到人嚟睇都要質素維持到落去先有用，唔需要咁早屌定先

要鵝公喉+超爛口先得

呢個係之前H漫嗰個？

真, 咩都反左先

諗起上次本甜漫

有冇link

壞過凱婷

香港話唔夠國際化？利申鳩估

可能覺得V係日本嘢所以要扮日本
你睇下香港啲女僕cafe扮到妖魔鬼怪出晒嚟
入場嗰句唔鹹唔淡嘅日文再加埋蛋包飯句好食魔法
真係得啲死毒撚會諗埋啲藉口幫襯依啲舖頭走去接觸異性

成日去sor囉，毒撚無女仔fd嘛....

誤傷到你講聲sorry